連仔可唔可以解釋下點解del我post?

搵仔po點解要del?想推返先發現成個post無左

關家榮

唔係要開喺站務台咩

sor柒左 完全唔記得左有呢樣野